求連登大神點樣設計一個只有黑白兩色的（熊貓+檸檬（檸檬要有一兩塊葉）圖案?

個位好窄可能得1.5cm咁上下
又同時兩樣可以融合埋一齊
但剩係得兩色好難諗點構圖又要睇得出

檸做耳仔
再食竹葉

搵人幫你諗設計，幫你收埋錢好冇

我自己要諗住整黎送比人

呢個都OK

送畀人都唔自己諗咁無誠意

THX
用OFFICE個PICTURE MANAGER易唔易整?

我唔係好識攪
諗諗先